國泰機師肥雞餐

國泰搞成咁 仲會唔會有肥雞餐食

本身都3 個月通知期睇佢炒幾多

國泰揸撚死
長痛不如短痛 炒左算數

佢地平時食唔少飛雞餐啦